"U hebt de lichten?"
De alledaagse vraag viel vreselijk.
Ze schudde haar hoofd.
Hij liep naar de deur, dan gepauzeerd en keek terug naar haar.
Ze stond heel stil, vacantly starend in de nacht.
Hij zuchtte - het was bijna een kreunen - en vervolgens, als een idioot, ging uit en haar verliet.
Hoofdstuk XXIV.
Ze hoorde hem passeren de Lilliputachtig hall en het tuinpad; gehoord de gate clang achter hem en aan het geluid een pang van pijn schoot door haar heen.
Zij zat, waar hij gaf haar, uitkijkend op de avond met lege ogen.
Haar leven leek te zijn gekomen een noodstop; hij had al de vreugde, de hoop in deze weg met hem.
